# MetaGer

[MetaGer](https://metager.de) ist seit 16.08.2016 Freie Software unter GNU AGPL v3, damit unser strikter Schutz Ihrer Daten und Ihrer Privatsphäre 
öffentlich nachprüfbar ist, und damit Sie als Programmierer mithelfen können, alles noch besser zu machen. Weitere Hintergrundinfo dazu im 
<a href="http://heise.de/-3295586" target="_blank" rel="noopener">Heise-Newsticker</a>.

## Abhängigkeiten
* composer (https://getcomposer.org/)
* php
  * php-common
  * php-curl
  * php-mbstring
  * php-mysql
  * php-sqlite3
  * php-xml
  * php-zip
  * php-redis
  * php-gd
* sqlite3
* redis-server

---
[<img src="public/img/Browserstack-logo_2x.png" width="250px" alt="Browserstack Logo" />](https://www.browserstack.com) <br /> 
We use the awesome project [Browserstack](https://www.browserstack.com) for cross browser testing.

## Offizielle Dokumentation

Die Dokumentation ist im [Wiki des Gitlab-Projektes](https://gitlab.metager.de/open-source/MetaGer/wikis/home) zu finden.

## Beiträge

Vielen Dank, dass Du erwägst, zu MetaGer beizutragen!
Leider sind wir noch nicht bereit, Änderungen von außen aufzunehmen.
Es steht dir jedoch frei, ein Ticket zu eröffnen.

## Sicherheitslücken

Falls du eine Sicherheitslücke findest oder dir etwas unsicher vorkommt,
zögere bitte nicht ein [Ticket zu schreiben](https://gitlab.metager.de/open-source/MetaGer/issues) oder eine Mail an [office@suma-ev.de](mailto:office@suma-ev.de) zu senden.

## Lizenzen

Der MetaGer-eigene Code, sofern nicht anders anders angegeben, steht unter der [AGPL-Lizenz Version 3](https://www.gnu.org/licenses/agpl-3.0).

Eine Liste der Projekte, auf denen MetaGer basiert, und deren Lizenzen sind in der Datei [LICENSE](https://gitlab.metager.de/open-source/MetaGer/blob/development/LICENSE) zu finden.   


